[KPOP]恭喜宇宙少女脫支成功,成為我喜愛既女團之一!

自從啲支國成員又玩毁自己返支發展之後
宇少啲發展更加好同為人所認識,成員靚女左,一位都多左!

證明脫支有理!

無呃你...連啲舞同首歌都好睇左!

啲成員索左又好睇左...最重要係露出度令人養眼...你話脫支幾好...

又打漏字!

蕭蕭都走左？

返左大陸就係第二樣嘢...你明既!